波台最柒會員真係雲迪克愛助攻

之前潛撚左幾個月，上星期psg贏利終於有得上水威下
點知過幾日雲迪克又助攻絕殺
條傻西曼又要縮返入老母個西等利記輸波

漏左 而家加返

樓主唔記得咗有名車迷叫港毒之父？

90分鐘諗住可以上水噴精 點知到最尾又射唔出

最能陰公係佢撐條lkk又唔生性仲可以定期回帶鞭屍

仲有隻熱迷添
唔開名了

條柒頭仲等緊機會再上水 點知今個星期人地真係又助攻

Lkk就死都要話值 vvd就水貨😂

不如改名叫雲迪克又助攻

條契弟又谷住谷住啦

樓豬唔記得咗自己？

雲迪完又助攻

屌你老母
放針狗 jer夠未

唔好拎d潛水狗同我比
垃圾轟輸波 我都係照出公海的

Jer下你係未唔得牙